用緊急法有冇限期？？

如果冇進入緊急狀態，又用緊急法係咪真係可以立條永久法例？
真係make sense咩

應該係直至另行宣布
利伸本人唔識

好似係

而家好似係用緊急法去臨時立蒙面法，遲D要再經立法會正式通過

先訂後審
到時到建制拉布